發覺而家餐廳d熱奶茶好多都用粉沖

每次飲完杯野
杯底都好多粉
沖唔散

其實用粉沖係好難飲
得個澀字
完全飲唔到奶同荼撞出黎果隻感覺

應該茶葉黎 功夫未夠咪撞埋落去

有間嘢啲奶茶用老闆娘人奶

杏人茶

但我真係係杯底見到好大埋沉澱物wor

從未見過有餐廳熱奶茶用粉沖

茶餐廳啲茶葉係磨成粉去煲
可能你嗰間手勢差茶葉走左出黎

你唔攪既咩

隻茶粉唔靚又煲得太耐姐？

粉成本貴過茶葉，粉有限開水比例，茶葉好多都番煲

茶粉既意思係
唔使煲茶 直接落粉加滾水開成紅茶？

no
茶粉係本身已經溝左兩種茶葉磨成粉
煲茶個陣用個隔茶渣袋'朗'住咁煲茶

有冇靚奶茶推介

沖茶佢會用幼茶 英文叫 DUST
個網唔靚/沖得太大力咪打晒D茶葉出黎

哦 明白哂
杯底真係呢d粉黎

用黑絲

樓主冇腦架 你咪撚理佢啦 粉貴撚過茶葉啦

間鋪擺明茶葉磨粉 仲多功夫 樓豬就以為人地用粉沖比佢飲

味覺咁撚垃圾就咪撚扮食家啦

錯晒 特登用磨葉沖 網太大lon/太大力沖出黎唔會沉底

同問

第一次聽有人會磨葉
淳茶舍？

見識少唔好衝出黎

開過茶記做過水吧未

不嬲茶膽會撈茶，好多時都係粗+幼

係會撈茶 但幼茶唔係磨出黎架

開過茶記水吧大曬咩
我就係唔識野先上黎問